
=begin

もんむす・くえすと！ＲＰＧ
　SettingData処理  ver1  2015/03/24

※このスクリプトは、以下の全てよりも下に導入する
　SettingDataフォルダの読み込みスクリプト（■データ設定）
　SettingDataフォルダの各ファイル内容を移行したセクション


機能一覧　説明は下
・SkillWords(Actor).rb　SKILL_WORDS　アクター0に「全アクター共通の設定」を記述


機能　説明
・SkillWords(Actor).rb　SKILL_WORDS　アクター0に「全アクター共通の設定」を記述
アクターIDを0にして、通常のアクターと同様に設定する
アクター0内で記述したものは共通設定となり、全アクターのSKILL_WORDSにコピーされる

ただし共通設定が有効なのは、アクターがそのスキルについて設定していない場合のみ
設定しているアクターはその設定が使われ、共通設定は使われない
　・[1576] の設定がないアクター：アクター0の [1576] 設定がコピーされる
　・[1576] の設定があるアクター：そのアクターの [1576] 設定がそのまま残る

=end

#==============================================================================
# SkillWords(Actor).rb　SKILL_WORDS　アクター0に「全アクター共通の設定」を記述
#==============================================================================
if NWConst::Actor::SKILL_WORDS[0]
  NWConst::Actor::SKILL_WORDS[0].each do |convert_skill_key, convert_value|
    NWConst::Actor::SKILL_WORDS.each_key do |actor_key|
      next if actor_key == 0
      next if NWConst::Actor::SKILL_WORDS[actor_key][convert_skill_key]
      NWConst::Actor::SKILL_WORDS[actor_key][convert_skill_key] = convert_value
    end
  end
end
